大賣場上演活春宮 男女性愛尺度大開照網瘋傳

泰國一臉書粉絲頁《SSBN - Thailand》公開一組照片，一對男女在賣場公然愛愛，並拍下一系列性愛照片，許多民眾也分享在網路上瘋傳。

畫面中一名男子與一皮膚白晰穿連身裙女子，在賣場裡公然愛愛，旁邊還可以見到許多架上的清潔用品，讓人十分傻眼。他們在商場清潔用品專區盡情做愛，這組照片中，部分照片背景仍有其他客人在場，他們故意拍下照片且把性器官拍得十分明顯。讓許多網友傻眼，也紛紛留言批評他們的行為。

有冇片

泰國嘢唔敢J

有片撚咪撚睇，轉頭條女插返條仔

連登定律
如果係人妖/gay實有片
依家冇放片 大家可以J

咁厚格，著住褲扮都得啦